{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016504",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022062931103/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "레이스 케이블 하프 니트 - 바이올렛"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの夏ニット商品FW22 / 352651IB1Sは薄い厚さで涼しく着用でき、華やかなカラー感が特徴です。 デニムや明るいカラーのボトムスとよく似合うデイリーアイテムです。 表地はアクリルとナイロンで構成されています。 洗濯方法はドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立ちが発生することがあり、外部摩擦による引っ掛け現象があることがあるのでご注意ください。 不必要な摩擦を避けるためにバッグの着用などに注意し、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックされてから裏返して洗濯しなければなりません。 付属物が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があり、金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので注意が必要です。 暖房器具や熱気の近くに置いてはならず、水洗い時に収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので注意が必要です。 また、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品損傷に対しては補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この夏ニット商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "薄い厚さで涼しく着用でき、華やかなカラー感が特徴です。"
        },
        {
            "question": "この夏ニット商品はどんなボトムスとよく似合いますか？",
            "answer": "デニムや明るいカラーのボトムスとよく似合います。"
        },
        {
            "question": "この夏ニット商品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地はアクリルとナイロンで構成されています。"
        },
        {
            "question": "この夏ニット商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この夏ニット商品の摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがあり、外部摩擦による引っ掛け現象があるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この夏ニット商品の洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "不必要な摩擦を避けるためにバッグの着用などに注意し、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックされてから裏返して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この夏ニット商品の付属物の注意点はありますか？",
            "answer": "付属物が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があり、金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この夏ニット商品の保管時の注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具や熱気の近くに置いてはならず、水洗い時に収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この夏ニット商品は他の製品に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この夏ニット商品は肌に刺激を与えることがありますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この夏ニット商品の保管方法には何か注意点がありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品損傷に対しては補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 530
    }
}